# Описание

Все задачи хранятся при помощи typeorm и теоретически могут хранится в любой поддерживаемой БД.
Предусмотрена работа нескольких клиентов с одним списком задач.
Из коробки сервис работает со sqlite в памяти.

Для быстрой проверки работоспособности можно сделать следующее:

1. Запустить проект.
2. Выполнить :

```curl
curl -X 'POST' \
  'http://localhost:3000/jobs' \
  -H 'accept: application/json' \
  -H 'Content-Type: application/json' \
  -d '{
  "id": "2fa85f64-5717-4562-b3fc-2c963f66afa6",
  "cron": "* * * * *",
  "url": "https://google.com",
  "method": "GET",
  "body": null,
  "headers": {},
  "isReusable": true
}'
```

# Команды

##### установка пакетов:

```
yarn
```

##### Запуск тестов

```
yarn test
```

##### Запуск сервиса:

```
yarn start:dev
```

##### Документация:

По адресу http://localhost:3000/docs